大家洗下啦，香港已經冇得救啦

自己俾人入侵緊都仲要去幫敵人講說話
呢班仲要係年青新一代
港獨民主冇架啦
移民把啦
冇得救架啦呢個城市
嘥氣！！

"小學生"都睇唔到個班真係小學生

睇啲icon就知
又人妖又蜥蜴又鬼妹
成班騎呢怪 智商係差唔多

不嬲都無撚得救，有能力個d都移曬民

自膠
睇錯鬼妹icon嗰個留言落蜥蜴個留言度

偷換概念 而家講係香港住既人 唔係去旅行既人 on99

讀屎片系列

要洗啲咩好？

叫大家洗面

香港無得救,係因為你地有得救既時候唔救

哇屌你大愛撚真係好撚嘔心

香港有呢班人真係香港之福呀

多數喺secret comment嗰班都係band3仔
而家band3多蝗就眾所鳩知㗎啦

又係啲以為自己好清高睇得好透果啲人
真係想嘔